有時覺得一定要令自己好忙係因為

怕寂寞